The legally binding privacy policy and terms of use are provided in the English language. The translation below is provided solely for convenience. In the event of any discrepancy, the terms and conditions outlined in the English version shall prevail.

# **PRIVACY POLICY** 

*LAST UPDATED: November 17, 2021*

Digital Public Square (“DPS”, “we” or “us” or “our”) is committed to protecting the privacy of visitors to our  websites located at maunghmangyi.com and thukhamainlay.com (the “Sites”). The Sites includes all downloadable applications,  features, functionality, content, or information that is made available or provided on the Sites and any other  media form, media channel, mobile website, or mobile application related or connected thereto. We  respect the privacy of our users and to further our mission, we endeavor to provide you with all relevant  information prior to collecting your personal information. 

This Privacy Policy forms part of our Terms of Use and explains how we collect, use, disclose, and  safeguard your personal information when you visit our Sites. The Sites are made available to you for  educational and research purposes. 

**By voluntarily providing us with personal information through the Sites, you are consenting to its  collection, use, and disclosure in accordance with this Privacy Policy. You acknowledge and  agree that such personal information may be transferred from your current location to the offices  and servers of DPS and authorized third parties located in Canada and Taiwan.**

Please read this Privacy Policy carefully. If you do not agree with the terms of this Privacy Policy, please  do not access the Sites. We reserve the right to make changes to this Privacy Policy at any time and for  any reason. We will alert you about any changes by updating the “Last Updated” date of this Privacy  Policy. Any changes or modifications will be effective immediately upon posting the updated Privacy  Policy on the Sites. You are encouraged to periodically review this Privacy Policy to stay informed of  updates. You will be deemed to have been made aware of, will be subject to, and will be deemed to have  accepted the changes in any revised Privacy Policy by your continued use of the Sites after the date such  revised Privacy Policy is posted.  

Your participation on this platform is voluntary - you can exit the Sites at any time. 

### **COLLECTION OF YOUR INFORMATION**

Personal information is information that identifies you as an individual. The information we may collect or  obtain includes:  

- Information you provide to us by contacting us via email. We do not collect your name, address,  phone number, email address or such personal information through the Sites.  

s- General usage data: The information our servers automatically collect when you access the Site  include your browser type, operating system, access times, and the pages you have viewed on our sites. We do not log your Internet Protocol (“IP”) address on our servers. IP addresses may be  stored by our security provider for purposes of security protection. If you are using our Sites, this  information may also include your device type, your device system language, and city location,  your operating system, your country, and other interactions with the Sites. 

- Cookies: In addition, when you visit our Sites, we collect certain information about your activity on  our Sites, as further described below. 

The Sites is administered by us in Canada; however we may transfer, process, and store any information  collected through the Sites either in Canada or in Taiwan. Please note that this may not provide as much  protection as your home country.  
Cookies and Website Analytics

We use Google Analytics and it drops a cookie to help us track basic functionality and anonymized  usage analytics. A “cookie” is a tiny element of data that our Sites can send to your browser, which may  then be stored on your device. If you are concerned about your privacy and the use of cookie technology,  you may set your web browser to notify you when you receive a cookie. You may also set your browser to refuse the cookies our Sites attempts to send you. Please note that if you decide to turn off or block  cookies, our Sites might not function correctly. 

DPS does have access to Google Analytics logs, which do not contain your name but do contain  information closely associated with you. We use IP address anonymization on our servers and Google  Analytics anonymization to avoid storing information that could identify you. We record only non identifying data about the use (e.g.: what is clicked on, survey answers, and other aggregate data) to  analyze and track users’ use of the Sites, determine the popularity of certain content, and better  understand online activity. 

### **USE AND DISCLOSURE OF YOUR INFORMATION**

We compile aggregate de-identified statistical data and analysis for use internally, to share publicly, and  to report project progress with our funders. We may also use your personal information in other ways with  consent or as permitted by applicable law. By using the Sites, you agree that we are hereby licensed to  collect, use, share, and store anonymized (or pseudonymized) aggregated data collected through the Sites  for benchmarking, analytics, metrics, research, reporting, machine learning, and other business purposes. 

We reserve the right to disclose personal information if required to do so by law or in the good faith belief  that such action is reasonably necessary to comply with legal process, respond to claims, or to protect the  rights, property or safety of DPS, its affiliates, its customers, service providers, or the public. 

We may share personal information with our affiliates or any business partners or agents acting on our  behalf or with our financial, insurance, legal, accounting or other advisors that provide professional  services to us. 

Your personal information may be disclosed to a company or individual employed or engaged by us to  perform functions on our behalf such as data processing or document retention. Any such disclosure of  your personal information is made on a strictly confidential basis, and the information is to be used only  for the purpose for which it was shared. We ensure that the company or individual adheres to this Privacy  Policy. 
Subject to applicable regulations, we may disclose your personal information to a government agency,  court, or law enforcement personnel. 

### **SECURITY OF YOUR INFORMATION**

We use administrative, technical, and physical security measures designed to help protect your personal  information. While we have taken reasonable steps to secure the personal information you provide to us,  please be aware that despite our efforts, no security measures are perfect or impenetrable, and no  method of data transmission can be guaranteed against any interception or other type of misuse. Any  information disclosed online is vulnerable to interception and misuse by unauthorized parties. Therefore,  we cannot guarantee complete security if you provide personal information. 
  
### **CONTROLS FOR DO-NOT-TRACK FEATURES**

Most web browsers and some mobile operating systems include a Do-Not-Track (“DNT”) feature or  setting you can activate to signal your privacy preference not to have data about your online browsing  activities monitored and collected. In our experience, many people are not familiar with DNT and have not  set their browser settings accordingly. As a more universal privacy approach on our Sites, we do not  respond to DNT browser signals or any other mechanism that automatically communicates your choice 
not to be tracked online; instead, we anonymize all data collected on these Sites to ensure everyone is able  to maintain their privacy. 

### **PERSONAL INFORMATION USED BY THIRD PARTY WEBSITES**

From time to time, we may include links to third party websites which are not controlled or maintained by  us. We are not responsible for personal information submitted by you to third party websites or the  personal information collected by third party websites. You should review the privacy policies of third  party websites or contact the third party website's operator if you have questions or concerns. 

### **AGE RESTRICTION**

The Sites is not intended for or designed to attract, individuals under the age of 18. We do not knowingly  collect personal information from users under 18. Anyone under 18 should not use the Sites.  

YOUR ACCESS TO AND CONTROL OVER INFORMATION 

You may opt out of any future contact from us at any time. You can do the following at any time by  contacting us via the email address or phone number given on our Site: see what data we have about  you, if any; change/correct any data we have about you; request that we delete any data we have about  you; express any concern you have about our use of your data. 

If you have any requests, questions or comments about your personal information or this Privacy Policy, you may contact us by email: [privacy@digitalpublicsquare.org](mailto:privacy@digitalpublicsquare.org)



---

ဥပဒေအရ သက်ရောက်မှုရှိသော ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု မူဝါဒနှင့် အသုံးပြုခြင်းဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများအား အင်္ဂလိပ်ဘာသာစကားဖြင့် ဖော်ပြပေးထားပါသည်။ အောက်တွင်ဖော်ပြထားသော ဘာသာပြန်ချက်များမှာ ဖတ်ရှုသူ အဆင်ပြေနားလည်နိုင်စေရေး ရည်ရွယ်ချက်တစ်ခုတည်းအတွက်သာဖြစ်သည်။ တစ်စုံတစ်ရာ လွဲမှားချွတ်ချော်မှုရှိလာပါက အင်္ဂလိပ်ဘာသာစကားဖြင့်ဖော်ပြထားချက်များကိုသာ အမှန်အဖြစ်အတည်ယူမည်ဖြစ်ပါသည်။ 

# **ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒ**

*နောက်ဆုံး ပြန်လည်ပြင်ဆင်မှု- ၃၀ရက် အောက်တိုဘာလ*

Digital Public Square (“DPS”, “ကျွန်ုပ်တို့” သို့မဟုတ် “ကျွန်ုပ်တို့ကို” သို့မဟုတ် “ကျွန်ုပ်တို့၏”) www.maunghmangyi.com / thukhamainlay.com (“ဆိုဒ်”) တွင် တည်ရှိသော ကျွန်ုပ်တို့၏ ဝဘ်ဆိုဒ်များသို့ လာရောက်ကြည့်ရှုသည့်သူများ၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုကို ကာကွယ်ဖို့ အာမခံပါသည်။ ထိုဆိုဒ်တွင် ဒေါင်းလုဒ်လုပ်နိုင်သော အက်ပလီကေးရှင်းများအားလုံး၊ အသားပေးဖော်ပြချက်များ၊ လုပ်ဆောင်ချက်၊ ပါဝင်သောအကြောင်းအရာ သို့မဟုတ် ဆိုဒ်တွင် ရရှိနိုင်သော သို့မဟုတ် အခြား မီဒီယာပုံစံ၊ မီဒီယာချန်နယ်လ်၊ မိုဘိုင်းလ် ဝက်ဘ်ဆိုဒ် သို့မဟုတ် ယင်းနှင့် ပူးတွဲလျက် ဆက်စပ်သည့် သို့မဟုတ် သက်ဆိုင်ရာ မိုဘိုင်းလ် အက်ပလီကေးရှင်းတို့တွင် ဖော်ပြပေးထားသော သတင်းအချက်အလက်များ ပါဝင်ပါသည်။ ကျွနု်ပ်တို့သည် အသုံးပြုသူများ၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုကို လေးစားပြီး၊ ကျွန်ုပ်တို့၏ ရည်ရွယ်ချက်ကို အထမြောက်စေရန် သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အချက်အလက်ကို မစုဆောင်းထားမီ သက်ဆိုင်သည့် သတင်းအချက်အလက်များ အားလုံးကို ကြိုးစားဖော်ပြပေးထားပါသည်။

ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒမှာ ကျွန်ုပ်တို့၏ အသုံးပြုမှုသဘောတူညီချက်တွင် ကဏ္ဍတစ်ခုအဖြစ် ပါဝင်ပြီး၊ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆိုဒ်သို့ သင်လာရောက်ကြည့်ရှုရာတွင် သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို ကျွန်ုပ်တို့ မည်သို့ စုဆောင်း၊ အသုံးပြု၊ ထုတ်ဖော်ပြီး ထိန်းသိမ်းကာကွယ်မည်ကို ရှင်းပြထားပါသည်။ ဤဆိုဒ်ကို ပညာရေးဆိုင်ရာနှင့် သုတေသနပြုလုပ်ခြင်းဆိုင်ရာ ရည်ရွယ်ချက်များအတွက် သင်တို့ရရှိနိုင်ရန် ပြုလုပ်ပေးထားခြင်း ဖြစ်ပါသည်။

ဆိုဒ်မှတစ်ဆင့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်တို့ကို ကျွန်ုပ်တို့ထံ ဆန္ဒအလျောက် ပေးခြင်းဖြင့် ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒနှင့်အညီ ထိုအချက်အလက်တို့အား ဆိုဒ်၏ စုဆောင်းမှု၊ အသုံးပြုမှုနှင့် ထုတ်ဖော်မှုတို့ကို သင် သဘောတူခွင့်ပြုပါသည်။ ထိုကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို သင်၏ လက်ရှိ တည်နေရာမှ DPS ၏ ရုံးများ၊ ဆာဗာများနှင့် ကနေဒါနိုင်ငံနှင့် ထိုင်ဝမ်နိုင်ငံတို့တွင်ရှိသော ခွင့်ပြုချက်ရရှိထားသည့် တတိယပါတီများထံသို့ လွှဲပြောင်းကောင်း လွှဲပြောင်းနိုင်သည်ကို သင် အသိအမှတ်ပြုပြီး သဘောလည်းတူညီပါသည်။

ကျေးဇူးပြု၍ ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒပါအချက်များကို သေချာစွာ ဖတ်ရှုပါ။ အကယ်၍ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒ၏ သတ်မှတ်ချက်များကို သင် သဘောမတူပါက၊ ကျေးဇူးပြု၍ ဆိုဒ်ကို ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုခြင်း မပြုပါနှင့်။ ကျွန်ုပ်တို့ထံတွင် ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒကို မည်သည့် အကြောင်းပြချက်ဖြင့်မဆို အချိန်မရွေး ပြောင်းလဲခွင့်ရှိသည်။ ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒပြောင်းလဲခဲ့လျှင် သင့်အား ကျွန်ုပ်တို့က “နောက်ဆုံးပြုပြင်ခဲ့ခြင်း” ရက်စွဲကို အချိန်နှင့်အညီ ရေးသားဖော်ပြခြင်းအားဖြင့် မည်သည့်ပြောင်းလဲမှုကိုမဆို အသိပေးမည် ဖြစ်ပါသည်။ မည်သည့် ပြောင်းလဲမှု (သို့) မွမ်းမံမှုဖြစ်ေစ  အဆိုပါ ပြုပြင်ပြီးကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာမူဝါဒကို ဆိုဒ်တွင် တင်လိုက်ပြီးသည်နှင့်တစ်ပြိုင်နက် စတင်အကျိုးသက်ရောက်မှု ရှိမည် ဖြစ်သည်။ ပြုပြင်ပြောင်းလဲမှုများကို အဆက်မပြတ် သိရှိနေနိုင်ရန် ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒကို အခါအားလျော်စွာ ပြန်လည်ကြည့်ရှုရန် သင့်အား တိုက်တွန်းအပ်ပါသည်။ ထိုကဲ့သို့ ပြင်ဆင်ထားသည့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာမူဝါဒကို ဆိုဒ်တွင်တင်ပြီးသည့်ရက်နောက်ပိုင်း ထိုဆိုဒ်ကို သင် ဆက်လက် ဝင်ရောက် အသုံးပြုခြင်းက အသစ်ပြင်ဆင်ထားသည့် မည်သည့် ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာမူဝါဒကိုမဆို သင် သိရှိပြီး၊လက်ခံပြီးဖြစ်သည်ဟု မှတ်ယူပါမည်။ 

ဤပလက်ဖောင်းတွင် သင်၏ ပါဝင်ကြည့်ရှုမှုသည် မိမိ၏ဆန္ဒအလျောက် ဖြစ်သည်။ ဆိုဒ်မှ သင် အချိန်မရွေး ထွက်ခွာနိုင်ပါသည်။

### **သင်၏ သတင်းအချက်အလက်ကို စုဆောင်းခြင်း**

ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ဟူသည် သင့်အား မည်သူမည်ဝါ ပုဂ္ဂိုလ်တစ်ဦးတစ်ယောက် အဖြစ် သတ်မှတ်ပေးနိုင်သည့် သတင်းအချက်အလက် ဖြစ်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့ စုဆောင်းမည့် သို့မဟုတ် ရရှိနိုင်မည့် သတင်းအချက်အလက်များတွင် အောက်ပါတို့ ပါဝင်ပါသည်။ 

- ကျွန်ုပ်တို့ထံ အီးမေးလ်မှတစ်ဆင့် ဆက်သွယ်သည့်အခါ သင်ပို့ပေးသော သတင်းအချက်အလက်များ။ ကျွနု်ပ်တို့သည် ဆိုဒ် မှတစ်ဆင့် သင်၏ အမည်၊ နေရပ်လိပ်စာ၊ ဖုန်းနံပါတ်၊ အီးမေးလ်လိပ်စာ သို့မဟုတ် ထိုကဲ့သို့ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်တို့ကို မစုဆောင်းထားပါ။ 

- အထွေ‌ေထွ အသုံးပြုသည့် ဒေတာ။  	။ ဆိုဒ်ကို သင် ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုသည့်အခါ ကျွန်ုပ်တို့ ဆာဗာများမှ အလိုအလျောက် စုစည်းလိုက်သည့် သတင်းအချက်အလက်များတွင် သင်၏ ဘရောင်ဇာ အမျိုးအစား၊ ကွန်ပျူတာ လည်ပတ်ရေးစနစ်(ပရိုဂရမ်)၊ ဝင်ရောက်ကြည့်ရှုသည့်ကြာချိန်များနှင့် ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်တွင် သင် ကြည့်ရှုခဲ့သည့် စာမျက်နှာများတို့ ပါဝင်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆာဗာတွင် သင်၏ အင်တာနက် ဆက်သွယ်မှု (IP) လိပ်စာကို မှတ်တမ်းယူမထားပါ။ အင်တာနက် ဆက်သွယ်မှု (IP) လိပ်စာကို လုံခြုံရေး ကာကွယ်မှု ရည်ရွယ်ချက်ဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့၏ လုံခြုံရေးအထောက်အကူများက သိမ်းဆည်းကောင်း သိမ်းဆည်းထားနိုင်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆိုဒ်ကို သင်အသုံးပြုပါက၊ ဤအထွေ‌ေထွ အချက်အလက်တွင် သင်၏စက်ပစ္စည်းအမျိုးအစား၊ သင့်စက်ပစ္စည်း၏ ဘာသာစကားနှင့် မြို့တည်နေရာ၊ သင်၏ ကွန်ပျူတာလည်ပတ်ရေးစနစ် (ပရိုဂရမ်)၊ သင်၏နိုင်ငံတို့အပြင် ဆိုဒ်နှင့် ဆက်သွယ်လာသည့် အခြားလုပ်ဆောင်မှုများလည်း ပါဝင်နိုင်ပါသည်။

- ကွတ်ကီးများ- ထို့အပြင် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆိုဒ်ကို သင် ဝင်ရောက်သည့်အခါ၊ ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်တွင် သင်၏ လုပ်ဆောင်ချက်နှင့်ပတ်သက်သည့် အချို့သော သတင်းအချက်အလက်များကိုလည်း အောက်တွင် ထပ်၍ ဖော်ပြထားသည့် အတိုင်း စုစည်းထားပါမည်။ 

ဤဆိုဒ်ကို ကနေဒါနိုင်ငံတွင် ကျွန်ုပ်တို့က စီမံခန့်ခွဲနေပါသည်။ သို့သော် ကျွန်ုပ်တို့အနေဖြင့် ဆိုဒ်မှတစ်ဆင့် စုဆောင်းရရှိသည့် မည်သည့်သတင်းအချက်အလက်ကိုမဆို ကနေဒါနိုင်ငံ သို့မဟုတ် ထိုင်ဝမ်နိုင်ငံတို့တွင် လွှဲပြောင်းခြင်း၊ စီမံပြုပြင်ခြင်းနှင့် သိမ်းဆည်းခြင်းတို့ ပြုလုပ်ကောင်း ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ ဤတွင် သင်၏ နေထိုင်ရာနိုင်ငံကဲ့သို့ ကာကွယ်မှုအများအပြား မဆောင်ရွက်ပေးနိုင်သည့်အဖြစ်မျိုးဖြစ်နိုင်ကြောင်းလည်း ကျေးဇူးပြု၍ သတိချပ်စေချင်ပါသည်။

### **ကွတ်ကီးများနှင့် ဝဘ်ဆိုဒ် ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုများ**

ကျွန်ုပ်တို့သည် Google ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုများကို အသုံးပြုပြီး၊ ယင်းက အခြေခံ လုပ်ဆောင်ချက်နှင့် အမည်လျို့ဝှက်ထားသည့်အသုံးပြုမှုများအား ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာထားချက်များကို ခြေရာကောက်နိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့အား ကွတ်ကီးချပေးပါသည်။ “ကွတ်ကီး” တစ်ခုသည် ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်မှ သင်၏ ဘရောင်ဇာထဲသို့ ပို့နိုင်သည့် သေးငယ်သော ဒေတာအစုလေးတစ်ခုဖြစ်ပြီး ၊ ယင်းကို သင်၏စက်ပစ္စည်းတွင် သိမ်းထားကောင်း သိမ်းထားနိုင်ပါသည်။ သင်၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုနှင့် နည်းပညာဆိုင်ရာ ကွတ်ကီး အသုံးပြုမှုတို့အတွက် သင်စိုးရိမ်ပါက၊ သင် ကွတ်ကီးရရှိသည့်အခါတွင် သတိပေးရန် သင်၏ဝဘ်ဘရောင်ဇာကို ဆက်တင်ချထားလိုလျှင် ချထားနိုင်ပါသည်။ သင်၏ဘရောင်ဇာကို ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်မှ သင့်ထံသို့ ပေးပို့ရန် ကြိုးစားနေသည့် ကွတ်ကီးများကိုလည်း ငြင်းဆန်ဖို့ ဆက်တင်ချထားနိုင်ပါသည်။ အကယ်၍ ကျွန်ုပ်တို့၏ ကွတ်ကီးများပေးပို့ခြင်းကို ပိတ်ရန် သို့မဟုတ် တားဆီးရန် သင်ဆုံးဖြတ်ခဲ့ပါက၊ ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆိုဒ်သည် ကောင်းမွန်စွာ လည်ပတ်မည် မဟုတ်သည်ကို ကျေးဇူးပြု၍ သတိချပ်စေလိုပါသည်။

DPS တွင် Google ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှု မှတ်တမ်းကို ဝင်ရောက်ခွင့်ရှိသည်၊ ယင်းတွင် သင်၏ အမည် မပါဝင်သော်လည်း သင်နှင့် အထူးသက်ဆိုင်သည့် သတင်းအချက်အလက်များ ပါဝင်သည်။ ကျွန်ုပ်တို့သည် သင့်အား မည်သူမည်ဝါဟု ခြေရာကောက်နိုင်မည့် သတင်းအချက်အလက်များကို သိမ်းဆည်းထားခြင်းအား ရှောင်ရှားနိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ ဆာဗာများပေါ်၌ IP လိပ်စာ အမည်မဖော်ခြင်းနှင့် အမည်မဖော်သော Google ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုများကို အသုံးပြုပါသည်။ အသုံးပြုသူများ၏ ဆိုဒ်ကို အသုံးပြုပုံကို စိစစ်နိုင်ရန်နှင့် ခြေရာကောက်နိုင်ရန်၊ အချို့သော အကြောင်းအရာများ၏ လူသိများမှုအခြေအနေကို သတ်မှတ်နိုင်ရန်နှင့် အွန်လိုင်းလုပ်ဆောင်ချက်များကို ပိုမိုနားလည်နိုင်ရန် အသုံးပြုခြင်းနှင့်ပတ်သက်သည့် မည်သူမည်ဝါဟု ရှာဖွေဖော်ထုတ်၍မရသော (ဥပမာအားဖြင့်- မည်သည့်အရာကို နှိပ်သည်၊ စစ်တမ်းကောက်ချက် အဖြေများနှင့် အခြား တစ်ပေါင်းတစ်စည်းတည်းသောအချက်အလက်များ) ဒေတာများကိုသာ ကျွန်ုပ်တို့ မှတ်တမ်းတင်ထားပါသည်။ 

### **သင်၏ သတင်းအချက်အလက်ကို အသုံးပြုခြင်းနှင့် ထုတ်ဖော်ခြင်း**

ဆိုဒ်အတွင်းသာ အသုံးပြုရန်၊ အများသူငါတို့ကို ဝေမျှရန်၊ မိမိတို့၏ ငွေကြေးမတည်သူများကို အစီရင်ခံစာတင်ရန်တို့အတွက် အမည်လျို့ဝှက်ထားသည့် တစ်စုတည်းသော စာရင်းအင်း၊အချက်အလက် ဒေတာများနှင့် ပိုင်းခြားအကဲဖြတ်မှုများကို စုစည်းပါသည်။ သဘောတူညီချက်ဖြင့်လည်းကောင်း၊ သက်ဆိုင်ရာ ဉပဒေများ၏ ခွင့်ပြုချက်ဖြင့်လည်းကောင်း အခြားနည်းလမ်းများတွင်လည်း သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို အသုံးပြုကောင်း အသုံးပြုနုိင်ပါသည်။ သင် ဆိုဒ်ကို အသုံးပြုခြင်းအားဖြင့် ကျွန်ုပ်တို့သည် လုပ်ငန်းစဉ်နှိုင်းယှဉ်ချက်၊ ခွဲခြမ်းစိတ်ဖြာမှုများ၊ တိုင်းတာချက်များ၊ သုတေသန၊ သတင်းပို့ခြင်း၊ စက်ယန္တရား လေ့လာမှု နှင့် အခြား လုပ်ငန်းဆိုင်ရာ ရည်ရွယ်ချက်များအတွက် ဆိုဒ်မှတစ်ဆင့် စုစည်းလိုက်သည့် စုပေါင်း ဒေတာကို အမည်မဖော်ဘဲဖြစ်‌‌ေစ (အမည်လွှဲဖြင့်ဖြစ်‌ေစ) ကျွန်ုပ်တို့ စုစည်းရန်၊ အသုံးပြုရန်၊ ဝေမျှရန်နှင့် သိမ်းဆည်းရန် အခွင့်ကို ဤနေရာမှစ၍ သင်သဘောတူညီလိုက်ပါသည်။ 

ကျွနု်ပ်တို့ထံတွင် ဥပဒေအရသော်လည်းကောင်း၊ ကောင်းမွန်လက်ခံနိုင်သည့် အကြောင်းပြချက်ဖြင့်သော်လည်းကောင်း ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို ထုတ်ဖော်နိုင်ခွင့်ရှိသည်။ ထိုကဲ့သို့ လုပ်ဆောင်မှုမှာ ဥပဒ လုပ်ငန်းစဉ်များကို လိုက်နာရန်လိုအပ်လာလျှင် သော်လည်းကောင်း၊၊ တောင်းဆိုချက်များကို ဖြေကြားရန် သော်လည်းကောင်း (သို့မဟုတ်) DPS နှင့် ယင်း၏အသင်းဝင်များ၊ ယင်း၏ သုံးစွဲသူများ၊ ဝန်ဆောင်မှုပေးသူများ၏ (သို့မဟုတ်) ပြည်သူလူထု၏ အခွင့်အရေး၊ ပိုင်ဆိုင်မှု သို့မဟုတ် လုံခြုံမှုတို့ကို ကာကွယ်ရန်သော်လည်းကောင်း လက်သင့်ခံနိုင်ဖွယ် လိုအပ်သည်ဟု ယုံကြည်ပါက လုပ်ဆောင်နိုင်မည်ဖြစ်သည်။ 

ကျွန်ုပ်တို့၏အသင်းဝင်များ (သို့မဟုတ်) ကျွန်ုပ်တို့၏ လုပ်ငန်းလက်တွဲဖော်များ (သို့မဟုတ်) ကျွန်ုပ်တို့ကို ကိုယ်စား ဆောင်ရွက်သည့် ကိုယ်စားလှယ်များတို့ဖြင့်ဖြစ်‌ေစ‌ (သို့မဟုတ်) ကျွန်ုပ်တို့၏ ဘဏ္ဍာရေး၊ အာမခံ၊ တရားရေး၊ စာရင်းအင်း တို့ဖြင့်ဖြစ်‌ေစ (သို့မဟုတ်) အခြား ကျွန်ုပ်တို့ကို ကျွမ်းကျင်ဝန်ဆောင်မှုများ ထောက်ပံ့သည့် အခြား အကြံပေးအရာရှိများတို့ဖြင့်ဖြစ်‌ေစ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ကို ကျွန်ုပ်တို့ ဝေမျှကောင်း ဝေမျှနိုင်ပါသည်။

ဒေတာစီမံခြင်း သို့မဟုတ် စာတမ်း ထိန်းသိမ်းခြင်းတို့ကဲ့သို့ ကျွန်ုပ်တို့၏ ကိုယ်စား လုပ်ငန်းဆောင်တာများကို ဆောင်ရွက်ပေးရန် ကျွန်ုပ်တို့ ခန့်အပ်ထားသည့် (သို့မဟုတ်) ပူးပေါင်းဆောင်ရွက်ထားသည့် ကုမ္ပဏီတစ်ခု (သို့မဟုတ်) သီးခြားလူတစ်ဦးတစ်ယောက်တို့ကို သင်၏ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ကို ထုတ်ဖော်ပြောကောင်း ပြောနိုင်ပါသည်။ သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ကို ထိုကဲ့သို့သော ထုတ်ဖော်ခြင်းအား အလွန်တင်းကျပ်သည့် လျှို့ဝှက်မှုအစီအစဥ်ဖြင့် ဆောင်ရွက်ခြင်းဖြစ်ကာ၊ ထိုသတင်းအချက်အလက်မှာ ဝေမျှလိုက်ရသည့် ရည်ရွယ်ချက် တစ်ခုတည်းအတွက်သာ အသုံးပြုခြင်းခံရမည်ဖြစ်ပါသည်။ အသုံးပြုသည့် ကုမ္ပဏီ သို့မဟုတ် သီးခြားပုဂ္ဂိုလ်တစ်ဦးချင်းစီအနေဖြင့် ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒအတိုင်း လိုက်နာကျင့်သုံးမည်ကို ကျွန်ုပ်တို့ အာမခံပါသည်။
သက်ဆိုင်ရာ စည်းမျဉ်းများကို လိုက်နာရလျက်၊ သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ကို အစိုးရအဖွဲ့အစည်းတစ်ခု၊ တရားရုံး သို့မဟုတ် တရားဥပဒေစိုးမိုးရေးဆိုင်ရာ တစ်စုံတစ်ဦး ထံ ထုတ်ဖော်ကောင်း ထုတ်ဖော်ပြနိုင်ပါသည်။

### **သင်၏ သတင်းအချက်အလက် လုံခြုံမှု**
 
သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို ကာကွယ်ရာတွင် ကူညီပေးနိုင်ရန် ကျွန်ုပ်တို့သည် စီမံအုပ်ချုပ်ရေးဆိုင်ရာ၊ နည်းပညာပိုင်းဆိုင်ရာနှင့် ရုပ်ပိုင်းဆိုင်ရာ လုံခြုံရေး ဆောင်ရွက်ချက်များကိုအသုံးပြုပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့ထံ သင်ပေးထားသည့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များကို လုံခြုံစေရန် လက်တွေ့ကျသည့် အဆင့်များကို လုပ်ဆောင်ပြီးဖြစ်သော်လည်း၊ ကျွန်ုပ်တို့၏ ကြိုးပမ်းအားထုတ်မှုများ မည်သို့ပင်ရှိပါစေကာမူ မည်သည့် လုံခြုံရေး ဆောင်ရွက်ချက်များမျှ ပြီးပြည့်စုံခြင်း (သို့မဟုတ်) ထိုးဖောက်၍မရနိုင်ခြင်း မရှိသကဲ့သို့၊ မည်သည့် ဒေတာလွှဲပြောင်းခြင်းမျှ ဖြတ်ယူခြင်း (သို့မဟုတ်) အခြား အလွဲသုံးစားပြုခြင်းမျိုးများအတွက် အာမခံ၍မရနိုင်သည်ကို ကျေးဇူးပြု၍ သတိချပ်စေလိုပါသည်။ အွန်လိုင်းတွင် ဖော်ပြထားသည့် မည်သည့် သတင်းအချက်အလက်မဆို ခွင့်ပြုချက်မရရှိထားသူများ၏ ဖြတ်ယူခြင်းနှင့် အလွဲသုံးစားလုပ်ခြင်းတို့ကို ခံရနိုင်ဖွယ် ရှိပါသည်။ ထို့ကြောင့် ကျွနု်ပ်တို့အနေဖြင့် သင်ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်ကို ပေးပါက ပြည့်စုံသည့် လုံခြုံရေးကို အာမခံချက် မပေးနိုင်ပါ။
 
### **ခြေရာမခံသည့် လုပ်ဆောင်ချက်ကို ထိန်းချုပ်ခြင်း**
 
ဝဘ် ဘရောင်ဇာ အများစုနှင့် အချို့ မိုဘိုင်းလ် လည်ပတ်မှုစနစ်များတွင် ခြေရာမခံနိုင်သည့် လုပ်ဆောင်ချက် (“DNT”) သို့မဟုတ် အွန်လိုင်းအသုံးပြုမှုများနှင့်ပတ်သက်သည့် ဒေတာများကို စောင့်မကြည့်ရန် နှင့် မသိမ်းယူထားနိုင်ရန် သင်၏ ဦးစားပေးကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု ရွေးချယ်ခြင်းကို အချက်ပေးရန် လုပ်ထားနိုင်သည့် ဆက်တင်တို့ ပါရှိသည်။ ကျွန်ုပ်တို့ အတွေ့အကြုံအရ လူများစွာတို့သည် DNT နှင့် ရင်းနှီးကျွမ်းဝင်မှု မရှိဘဲ၊ ၎င်းတို့၏ ဘရောင်ဇာများကို ထိုအတိုင်း ဆက်တင်ချထားခြင်း မရှိကြပေ။ ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်တွင် အားလုံးနှင့်ဆိုင်သော ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှု နည်းလမ်းတစ်ခုအနေဖြင့် အွန်လိုင်းတွင် ခြေရာခံခြင်း မခံရစေရန် DNT ဘရောင်ဇာ သတိပေးချက်များ (သို့မဟုတ်) သင်၏ ရွေးချယ်မှုကို အလိုအလျောက် ဖြေကြားပေးသည့် အခြားယန္တရားများကို ကျွနု်ပ်တို့က မတုန့်ပြန်ပေ။ ထိုအစား ကျွန်ုပ်တို့သည် လူတိုင်းက ၎င်းတို့၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုကို ထိန်းသိမ်းထားနိုင်စေရန် ဤဆိုဒ်ပေါ်တွင် စုစည်းရရှိသည့် ဒေတာအားလုံးကို အမည်လျို့ဝှက်ထားပါသည်။

### **တတိယပါတီ ဝက်ဘ်ဆိုဒ် အသုံးပြုသည့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်**

အချိန်ကြာလာသည်နှင့်အမျှ ကျွန်ုပ်တို့ မထိန်းချုပ်ထားသည့် သို့မဟုတ် မထိန်းသိမ်းထားသည့် တတိယပါတီ ဝက်ဆိုဒ်များသို့ လင့်ခ်များကို ကျွန်ုပ်တို့ ထည့်သွင်းပေးကောင်း ထည့်သွင်းပေးနိုင်သည်။ တတိယပါတီ ဝက်ဆိုဒ်သို့ သင်ပေးလိုက်သည့် ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များ သို့မဟုတ် တတိယပါတီ ဝဘ်ဆိုဒ်မှ စုစည်းထားသော ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များအတွက် ကျွန်ုပ်တို့တွင် တာဝန်မရှိပါ။ သင့်ထံတွင် မေးခွန်းများ သို့မဟုတ် စိုးရိမ်မှုများ ရှိပါက တတိယပါတီ ဝဘ်ဆိုဒ်၏ ကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒများကို ပြန်လည်လေ့လာသင့်သည် သို့မဟုတ် တတိယပါတီ ဝဘ်ဆိုဒ် စီစဉ်သူများကို ဆက်သွယ်သင့်ပါသည်။

## **အသက် အကန့်အသတ်**

ကျွန်ုပ်တို့၏ဆိုဒ်သည် အသက် ၁၈နှစ်အောက် ပုဂ္ဂိုလ်များကို ရည်ရွယ်ထားခြင်း သို့မဟုတ် ဆွဲဆောင်ရန် စီစဉ်ထားခြင်း မဟုတ်ပါ။ ကျွနု်ပ်တို့သည် အသက် ၁၈နှစ်အောက် အသုံးပြုသူများထံမှ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ အချက်အလက်များကို  သိလျက်သားနှင့် ယူမည် မဟုတ်ပါ။ အသက် ၁၈နှစ်အောက် မည်သူမဆို ဤဆိုဒ်ကို အသုံးမပြုသင့်ပါ။ 
သတင်းအချက်အလက်ကို သင်၏ ရယူပိုင်ခွင့်နှင့် ထိန်းချုပ်ပိုင်ခွင့်

သင်သည် အနာဂတ်တွင် ကျွန်ုပ်တို့နှင့် အချိန်မရွေး အဆက်အသွယ်ဖြတ်ရန် ဆုံးဖြတ်နိုင်ပါသည်။ ကျွန်ုပ်တို့ ဆိုဒ်သို့ ဖော်ပြထားသည့် အီးမေးလ်လိပ်စာ (သို့မဟုတ်) ဖုန်းနံပါတ်မှတစ်ဆင့် အချိန်မရွေးဆက်သွယ်ကာ အောက်ပါတို့ကို ပြုလုပ်နိုင်ပါသည်။ သင်နှင့်ပတ်သက်သည့် မည်သည့်ဒေတာများ ကျွန်ုပ်တို့ထံ ရှိကြောင်း ကြည့်ခြင်း။ ဒေတာများ တစ်စုံတစ်ခု ရှိပါက၊ ကျွန်ုပ်တို့ထံတွင် ရှိသော သင်နှင့် ပတ်သက်သည့် မည်သည့်ဒေတာကို မဆို ပြောင်းလဲခြင်း/ပြင်ဆင်ခြင်း။ ကျွန်ုပ်တို့ထံတွင်ရှိသော သင်နှင့်သက်ဆိုင်သည့် ဒေတာများကို ဖျက်ပေးရန် တောင်းဆိုခြင်း။ သင်၏ ဒေတာများကို ကျွန်ုပ်တို့ အသုံးပြုခြင်းနှင့် ပတ်သက်၍ သင်၏ စိုးရိမ်မှုများကို ဖော်ပြပြောဆိုခြင်း။

သင်၏ ကိုယ်ရေးကိုယ်တာ သတင်းအချက်အလက်များနှင့် ပတ်သက်၍သော်လည်းကောင်း၊ ဤကိုယ်ရေးလုံခြုံမှုဆိုင်ရာ မူဝါဒနှင့် ပတ်သက်၍သော်လည်းကောင်း တောင်းဆိုမှုများ၊ မေးခွန်းများ သို့မဟုတ် မှတ်ချက်များ တစ်စုံတစ်ရာရှိပါက၊ ကျွန်ုပ်တို့အား အီးမေးလ်ဖြင့် ဆက်သွယ်နိုင်ပါသည်။ အီးမေးလ်-privacy@digitalpublicsquare.org.

